連登用實名制的話

會否再玩？